---
title: "Konfirmasi Pembayaran"
description: "Konfirmasi pembayaran"
date: "2018-03-30T10:34:07+07:00"
slug: "konfirmasi-pembayaran"
---

Untuk memudahkan kami dalam mengecek pembayaran Anda, silahkan konfirmasi pembayaran dengan menghubungi Customer Service kami setelah melakukan transfer/setoran ke rekening kami disertai dengan bukti transfer.

Kami akan segera melakukan pengecekan atas transfer Anda dan memproses pengiriman barang Anda.

Terima Kasih.